好想好想 好想好想

好想好想 和你在一起

好想和你再在一起

好想好想 好想和你飲七喜

這些機會

到底有乜方法
我好累了

算啦